韓國組合EXO聽日到香港，有冇人去接機？

EXO星期六喺機場博覽館開演唱會
聽講聽日就會由首爾飛香港
有冇人會去接機呀？

我呢啲港女最鍾意就係oppa
去機場接偶像機好正常

推

9號接機
10號機場附近睇演唱會，去機場消費好正常
11號送機，簡直完美

I❤️KAIKAI SEHUN

i love 牙lay

push

WE ARE ONE

我love shot DO

冠名

岩岩接完我愛勛仔